伍公子Facebook出Post回應事件

如果令大家唔開心，我喺度同大家道歉，我唔應該將個人負面情緒推俾大家，對唔住。

不過我唔覺得我有講錯，你班口號撚，唔好成日用口號嚟撻人。

「不分化，不割𥱊」係叫你班撚屌唔好拋棄勇武派，因為佢地被人篤灰就會坐監。

我出個Post都叫割𥱊？屌你記唔記得文化監暴呀？

「不分化，不割𥱊」唔係俾泛民柒咗既時候做擋箭牌，唔係俾冷氣軍師做遮羞布呀！

你地根本冇付出代價，又唔驚俾人拉，成日指點前線，光環又攞到盡，仲要唔准人地屌你？你有冇同香港人坐緊同一張𥱊呀？

仲有，「兄弟爬山，各自努力」，我宜家屌兩句，你班友就對號入座，我係屌緊山下面啲人呀！只要你地自問有爬山，我絕對唔係屌大家，如果令各位誤會，我同大家道歉。

有啲人真係一次遊行都冇出過嚟，然後就Post Ig Fb，仲要同我講「光復香港」。

香港人請儘快擺脫形式主義，唔好再迷信口號。

屌埋今次，以後唔屌。

如果你地仲係對我不滿，歡迎罷工當天，上街搵我屌鳩我，我會親自對你道歉。

推

推，伍公子有正氣

Ching咁熱心啊

直接改名

真 起碼行過一次 先有資格指指點點

屌公子